香港人口仲多過魏蜀吳😱

根據統計，在三國末期。當時人口最多的魏國僅有人口443萬、吳國是230萬，而蜀國最少，只有94萬

諗起都逼

港九新界

呢啲係有戶籍，仲未計啲難民

當人們開始大規模發展農業後，世界人口增長速度有所加快。公元前8000年全世界有人口五百萬人。

香港人口原來曾經多過全世界

2
新界王

離島=南蠻

即劉備, 曹操, 孫權連 梁CY 都不如

梗係啦，嗰時邊有咁多廢老

正常都係咁，現代人一定係勁過古人，牛頓都唔會識現代物理

咁深圳=?

以前人生七十古來稀
而家周街都係

好似話東漢最高峰有5000萬以上
三國就死到得800萬

個數好似係戶做單位喎，一戶起碼都45條友啦

數學奇才

Lm

証明孫權=垃圾
手握香港都統一唔到中國

一黎個人數可能係計戶籍
二黎可能只係計成年男人
三黎戰亂時期係勁多逃戶

不過古今點都無得比

以前一個大球場咁大, 係一條細村, 可能只係得幾十人住

依家一個大球場咁大, 已經起到3,4棟樓, 有過萬人住